FWD富衛保險 藍屍特別多

除左謝蛇個細佬，個 Head of IT 都係深藍

以後可以不幫襯了

屌你
仲有人幫襯呢間濕9富衛保險既咩

富衛好似係Richard

呢條撚樣冇頭髮
心地唔好
抵佢M字額

保險不嬲都藍

藍屍通常都係無頭髮

但有個咁藍既下屬

唔知Richard 知唔知道 🤷🏻‍♂️

其實每個地方都有藍有黃，差在比例
然後你post 幾個人係藍出黎然後就話唔駛幫襯

咁我諗你可以唔駛幫襯所有野，全情online oversea shopping

唔推，推番行動po

上網鳩up係有代價架

但係老闆李生冇撐政府，算公道

光頭佬 George Wan

我諗間間保險都係咁, 依家香港既保險業最好賺就係賣比大陸客, 請人post通常都會寫明歡迎內地生

佢老細個老豆比大陸批緊，佢身為藍屍打黃絲工，開口埋口話暴徒，原來都係為左把口做戲既

唔知Richard知道左會點

食屎啦垃圾保險狗

咁深藍
係時候斷單啦

垃圾公司

識人係個度做，條撚樣把口好賤

做保險不嬲藍

唔知佢地有冇出POST屌柒李嘉誠

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！